..

123

456

limegreen
[black]black[/black]
red
green
blue
purple
violet
brown
pink
orange
gold
maroon
teal
navy

六
五
四
三
二
一

粗
刪
斜
底

左

中

右

[*]123
[*]456

[code]xxx[/code]

456

1